(僱員死約求救)三個月通知辭職係未要賠一個月糧？

求救！
女朋友簽左份死約3年，但做左一年辭職
佢早三個月通知左，但份合約寫話要賠錢
份約大概寫話，3年死約，如果中止合約要賠償一個月薪金。
咁上網查過，
僱傭條例第57章70條，訂立本條例不適用的合約條款.
可唔可以唔洗賠？

睇合約啦
勞工法例俾夠通知期就得
如果合約冇寫就一個月通知

打電話問過律師話唔洗賠
但勞工處問完叫我去民政處問關於合約法

屌柒勞工署啦

唔賠 等佢告你

可能撞正個老員工，想洗走我
之後民政處個姐姐解答左好耐
叫我申請約見律師同去街工問

啱去街工問，佢都係大概係咁講法
好似打機任務咁
解決死約任務
勞工處--->民政處--->街工--->等下輪部署